跟本做政府工嘅都係垃圾

我唔理你消防，醫生，文員，定律師。
而家唔好以為唔關你事。

你而家做政府工其實即係幫緊政府，唔好係度學人攞光環。

私人市場咁多工係要唔做做政府？係度出賣良心

做人做狗自己諗！

但香港基層私人工慘過做狗呢

外國大學Intern年薪可以夠膽死300K
香港大學Intern 最低工資 因為比野你學

而家你地班人，係時候攞返你個良心出嚟，為左香港，係要付出，唔好得個講

入唔到政府工唔使係度否定其他人攞認同

不走極端

唔係極端，做得政府工，咁個心點都會係政府度。
咁咪兩頭蛇，牆頭草？

而家佢地係時候選擇企隊

消防救護？
文職？
又想割黎割去，最後身邊咩人都無呀！
你話恥與黑警、林病為伍就話姐

做得政府，做又36，唔做又36。本身已經付出小。
一有利益衝突，佢又會企邊邊？

而家半隻腳企政府，咁咪兩頭蛇，食曬兩家茶禮？有無咁旬

而家佢地係時候要付出多啲。

咁樓主呢?

如果你係公務員，你又過左試用期

根本係變相老綜

我唔係公務員。

完全認同

良心唔可以當飯食

消防救護嗰啲係咩
平時你飲嘅水
你去完廁所沖出去嘅渠
出街行嘅路
一大堆公共服務都要人做

你可以唔認同佢地嘅服務質素
但係唔該你對返準啲真係打壓人民嘅公務員
屌返黑警律政司選舉主任嗰啲仆街la

係你無料做唔到

醫生都屌
咁你急症等死算

樓主過到jre未

而家要有良心嘅人企出嚟

根本成個政府都係連埋一體。
你做得政府已經係政府嘅人。
有大事大非利益衝突嘅時候你就知道

有幾多企出來你有眼睇

雖然叫政府工，但佢地好多係服務市民
有問題嘅係當權者

有良心嘅唔做公務員
留返俾啲冇良心嘅做到時你仲仆街ar

有幾多真係有良心你都有眼睇

做私家醫生唔得？有料嘅邊個唔做私家

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

其實你應該離開HKSAR ,呢個地方唔岩你

中共都叫你去大灣區，你係咪去

求求你唔好以己度人

有宿舍，又可買私樓放甜

呢個係全民運動，就要企出嚟？

因為穩定，因為份糧。
不了？

但事實你生存在中共的地頭

租

人各有志，你咁屌完人人地更加唔會番轉頭添啦。
而且你真係覺得私人市場今時今日個待遇好過政府

你識咩呀
連登不嬲奉行一路做政府工一路反政府
食兩家茶禮'

食兩家茶禮嘅咪就係二五仔

partially agree
利申n年前decline咗AO offer去咗做ibank

但消防救護呢啲 得政府工咋
除非有私人公司做消防啦
而且得公立醫院有急症 點都要有公立醫生啦

你要知道你而家生存在HKSAR, 冇錢慘過吃屎

岩呀, 讀公立學校既都係垃撚圾, 問政府攞資源, 有米既就讀私校啦

?

你呢個理論唔WORK

點解公務員要政治中立
因為真係維持緊好多人嘅基本生活

你諗下你咁講同啲叫人打政府工就要撐政府嘅人有咩分別

咁國際學校叻定公立band3仔叻呀

睇唔通你係發洩定係分化

btw我覺得 做政府工係可以嘅
因為的確係唔會俾人炒 而且工時合理

但做得就認咗自己求穩定算喇
唔好滿口仁義大愛咁 好嘔心

Telegram V.5.8好危險
Adding to Contacts Made Easier
• You can now add any users to your contacts, even if their phone numbers are not visible.
• Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

黑9可以用telegram來scan邊個係附近 佢唔使識你 唔使有你電話號碼 一定要閂咗telegram 個location 定位

Location-Based Chats
• Host local communities by creating location-based group chats from the People Nearby section.
呢個係類似FireChat 但我未知要用呢個同上面個quickly add有冇關係 但都要開咗location 定位先

咁佢地已經選擇左企隊

你覺得咁都無問題？

有幾垃圾？都係一份工姐。

同意！
用政府服務嘅人都垃圾

係想大家明白事理

收皮啦
你唔衝大把人衝

都是垃圾

想像唔到飛行服務隊冇晒機師，同埋法庭冇晒法官會點

關咩事唔鍾意警察可以理解
但係如果你話政府工都吾做得嘅話 香港要點撚樣運作

又分化

或者咁講
如果有人見其他人同警察交徃，或者睇tvb節目，就批鬥人
但同時自己又幫緊政府打工嘅
我同意樓主屌柒呢類人

樓住一係弱一係鬼一係想搞分化

香港做interh係可以連最低工資都無，一蚊都唔比你

我講得好清楚，果班人都係既得利益者。
有咩事會點？

讀國際學校就係叻?
巴打我真係認同唔到你套理論

終於有人明

做得政府工，咁個心點都會係政府度。

啱呀 收到風個fd去做5星級 waitress 32蚊 唔好玩到正過判頭揾人 所以香港私人工重系撚過政府

考政府工，又可以少幾個對手

出糧比你，成世福利，佢地個心你覺得企邊？
而家大是大非要佢地企出嚟選擇，佢地重有機會，佢地唔係無得選擇

應該各個部門影職員證 遮樣
之前個消防真義士 企左岀黎

影張職員証就可以拎光環真好

咁我又唔會將件事政治化
因為大部分人做政府工都係為錢為穩定

只不過係
好多人唔知幫緊一個腐敗嘅政府做野
只係執行 而又做唔到任何改變嘅野
其實係變相幫助個政府繼續腐敗

咁當然實有人衝出嚟話：咁你唔好交稅囉
其實係啱架
只不過 唔交稅要罰款 要面臨被追討
但唔打政府工 可以去打私人工咁解
當然喇 消防救護呢啲係不可缺少嘅政府工

所以唔可以將政治立場同政治工拉埋一齊講
做政府ok 承認自己為前途為錢途求安定啦

個post好大陣酸味

跟住霸權撚又開個post

跟本香港所有工都係撚工

做政府收人工又真義士？
有事會企邊度？

你覺得而家重有無中立？
收人工話自己中立？

大家而家都未明知情況有幾嚴重

樓主講得岩，消防救護竟然幫班暴徒屈班警察妨礙救援，應該呼籲我地所有藍絲兄弟批鬥佢地

極端到

醫人果陣我有害你？
救火果陣我有睇住你燒死？
1823處理投訴又有搞鳩你？

搞鳩你係啲警察係啲官
有病睇醫生啦
已block

唔好係度玩。

而家發現大家真係唔明白情況有幾嚴重。
又或者無志氣，見風駛利嘅人佔大多數，

不過永遠清醒嘅人都係少數。你睇上面就明

樓主，你點睇D學生？
點批判？
佢地一樣都囉緊政府野喎

非黑即白
同港豬一樣既樓豬

可以通渠救火都有政府目的呢

佢地出生無得選擇，但你出嚟社會有得選擇

但個post你自己開 又呻過唔到試用期 又呻個上司對你唔公平
如果你唔係公務員 即係全部嘢都係你自己太恨做公務員幻想出嚟?而家心有不甘 所以做分化撚?

分化撚？

政府畀錢你屌老細柒婆

爽到爆呀！

垃圾先做政府
有料就係私人市場做
又有雙糧花紅
一到交稅，新年個陣就見到班公務員幾咁頭痛

請善用起底功能 勿認真

樓主在分化，從頭到尾冇人歧視政府工，只是警犬比較討厭

吓，大學都叫無得選擇？可以選唔讀喎
龍門唔係咁搬架，而家唔敢批判學生哥呀

想講私家醫生唔係一出黎就做到 咪咁無知

我啱啱講個堆野
其實係二戰之後哲學家Hannah Arendt提出嘅banality of evil
當時Arendt呢個講法都被受好多批評

利申 小弟不才 只係平時中意睇書
睇過呢本書先鳩噏以上嘅野

咪邏輯

咩都話分化，你就真係分化撚

冇救護消防 你衝擊完邊個救你

你都幾好笑 公務員就唔可以係黃絲？非黑即白？

咁偏激做咩，你每日生活嘅基本嘢好多都係多得啲公務員幫手維持㗎咋
依靠人嚟生活又唔識感恩，同啲黑警高官有咩分別

所有公共服務轉哂私營？

可以，可以又藍又黃，咁最後咪二五仔囉。
一失勢佢地又企返去政府果度插你

全港得17 8萬公務員，分化分得幾多

睇負評就知香港幾無希望

支那平頭裝垃圾分化狗出沒注意

最好睇清楚邊個係分化狗。

咩Logic黎

學林鄭龜縮 選擇性回應?
點解自己唔係公務員又開個post話自己係嘅?

你睇標題先啦，又想轉移視線？

你咪撚on9啦 大把公務員咪一樣企出黎出黎野餐
又玩分化

其實你知唔知你自己講緊咩

都係唔敢承認自己太恨做公務員所以幻想自己係
而家就索性做分化撚

都係果句，做得二五仔。有事咪企返入去。
而家唔係批評佢地，而家係要佢地選擇，要明志！

呢點認同
一個地方 如果後生仔女爭住入政府工
證明呢個社會已經倒退 毫無創造力
人人只求安穩 無心突破自己

但呢個並唔係完全freshgrad嘅問題
最大嘅垢病係個社會 政府有幾失策
管治措施/經濟方針 錯位嘅問題

連登仔： 根本要返工既人都係垃圾

痴撚線
政府大把錢唔知自己洗咗去邊
你返工收佢地錢, 拎做社會運動
呢個對沖嘅效果係一邊正一邊負
係直接令政府資助緊民主社運

偏激垃圾豬隊友一個都嫌多
即刻block撚咗佢先

有人政府工都唔請佢，係度葡萄。 廢人當然無人請。

入政府做 再屌柒佢 唔係仲串咩

唔洗理分化撚/豬隊友

巴打講得好

外國都係得少咁高薪既intern
多數係unpaid internship

呢班人話要反抗，又話入政府有咩唔好。口裏說不，身體卻很誠實。
呢班人跟本無希望

咪撚係到搞分化啦
就算做私人工又好 政府工又好 同你政治對立既你都當垃圾嫁啦
唔通做私人工撐藍或不問世事既就好好？
根本就係睇你份人有無良知
好似警察總部文職同HA班人咁 佢地就係有良知去揭發返政府既大話

政府好多職位其實同出面私人工無咩分別 根本好難涉及政治鬥爭
你反而開post離間搞分化
有咩居心呢你

傻鳩。你返工講心啊
你咁講全部政府工。中資公司。上司／老闆係藍色人都要辭職啦

除咗黑警外其他不敢苟同

要幾垃圾既人先會講得出呢d說話
仲要咁偏激既說話都有人like

一齊咬老綜

你邏輯上有問題？
睇唔到參與運動同做份工有咩衝突

你估616 200萬人上街淨係得做私人工？
講到尾咪又係睇你份人有無良知

係政府度打工，之後又話唔支持政府，你信邊樣？一半一半好未？
咁有一日形勢轉，佢地又可以轉藍屍。
即係佢地係兩頭蛇。

而家唔係批判佢地，係要呢班人付出代價，作出選擇

黑警正社會垃圾

唔係話撐樓主
不過樓主之所以比人屌，只係因為香港未去到好似大陸咁
公務員唔夠忠誠會被批鬥、督灰
所以而家除咗警隊外嘅其他部門d人仲可以大把位走，上街屌住警隊黎出政府糧都得
但我覺得呢個狀態唔會維持得好耐
到時樓主講嘅野就會有力好多
其他嗰d咩「私人工仲閪啦」,「無公務員邊個服務市民」呢d argument根本係唔撚關事嘅藉口黎

全部政府員工辭職
我肯定樓主轉頭就叫救命[
無腦既隊友真係陀衰家

完全唔同意, 唔該唔好分化, 有好多做實事既部門你唔講? 做工程果d 有份建設好香港架, 做救護既無份幫手醫人咩? 無本錢玩分化, 好無?

你呢番說話帶出嘅其實係
香港已經無望，香港政府好撚腐敗
連基本民生都搞唔好，好多野肥上瘦下
唔支持創新，打擊創造力
先導致大部分年輕人都想做肥個浸，從而入政府工

樓主你某程度上係啱 只係你政治化錯咗啲人
你話啲人做政府工=無得救
無錯的確係
但其實係政府迫到啲人無得救

學你咁講 唔撚要資助自己半工讀囉
要政府資助=受政府恩惠
咁到時佢地企邊大家知啦

你答左啦
政府工過唔到試用係咪垃圾都不如

唔好一味話樓主分化 葡萄
佢只係有少少錯concept
將個波射咗俾考政府工嘅人
事實上 咁多人要衝政府工 係呢個政府嘅問題

無可否認政府入面好多廢老藍屍
但都有好多支持反送中既後生仔
on 9樓主唔諗住如果政府入面全都係藍屍奶共狗會係點

樓主分化撚 完

你個邏輯真係好撚搞笑

當我同李嘉誠打工係咪代表我係支持李嘉誠呀？
咁我咪姐係支持緊地產霸權？

非黑即白夠未呀

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

樓主同林鄭一撚樣 問佢問題 佢又問返你另一條問題迴避

又block一條分化撚

請善用起底功能

打份工唔等於我要愛間公司喎
就算幫外資企業打工，一樣有機會接到黎自政府 / 中資公司既工作
唔通咁又要劈炮咩，照你個邏輯全世界都唔使搵食啦

打咩工唔係問題，問題係在於果個人有無良心，有自己既道德底線
無既根本打咩工都一樣

入得政府做，都係貪人工福利好

本來以打工仔來講，貪人工福利好而做政府工係無問題

但而家香港政府腐敗得咁緊要

如果入去做某啲職位係直接打壓香港民主，又或者推行啲賣港政策嗰啲，就變成助紂為虐

佢答左唔係公務員啦

因為佢過唔到試用期比人炒左啦

咁佢又無講錯既

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

[深度分析]民意與民心的分別

所以而家開post屌做政府工垃圾 明白哂

係得樓主同上面某d分化撚係到批鬥政府工姐

老實講 你批鬥班警犬既唔會有人嘈

但你批鬥埋其他根本涉及唔到政治鬥爭既人 除左分化重有咩目的？

樓主分化撚

你做到先講拉

你交稅都係幫緊政府運作喎

要講嘅都講左，明就明。唔明點講都係唔明

咁你咪去支持政府工囉，順便支持埋個政府

分化撚 唔洗支唔支持 我係一個公務員 而我都一早過咗試用期
我每日做嘅嘢係處理市民申請 出嗰份糧係納稅人嘅錢 香港市民係我嘅老闆 政府部門只係我工作嘅地點

你依種講法真係好天真 鬼唔知700萬人反政府會成功 13憶人反中國 共產黨都玩完添呀

講啲野完全唔理現實 同打飛機無分別

要成功就要諗啲700萬人都接受既方法
例如最近既反送中係連好多藍底 建制都反先會有200萬人

唔好問我個方法係咩 你需要推翻既目標係咁巨大既時候

就需要天時地利人和好多野配合 依啲機會唔係話有就有

你知唔知公務員係服務緊邊個呀

認真，有幾多公務員會有「市民係我老闆」的心態？
因為就算有某個公務員做得差，一般市民根本好難影響到佢仕途，係要靠政府入邊的機制先懲治到佢

係利物浦幫手掃地係唔係一定要撐利物浦？
做kfc係唔係一定鍾意食kfc
想知再講

咁畀晒新移民做囉
On99

有邊個返工唔係為份糧

我而家有屌得你唔岩？
你自己都識話收市民錢，但你聽命於邊個，幫緊邊個做野？做兩頭蛇重幫自己講得咁好聽？
你而家雙手係充滿血同眼淚。
呢一刻話企出嚟，下一刻又企返入去。
扮豬食老虎嘅老狐狸。
影帝非你莫屬

不如話佢地係咩人嘅員工

的確大部分公務員都係當打一份比較穩定嘅工 無依種心態 我只係想回應樓主所講 打政府工=支持政府依個講法太偏頗
公務員無論心態如何 佢哋嘅服務對象都係香港市民

而你所講嘅市民投訴其實都會對公務員嘅appraisal有影響 直接影響升遷
當然對於一啲無意升職嘅老派無影響

係利物浦度掃地，之後同你講反利物浦，咁你信唔信好？你覺得係人定係鬼？

其實係

請你唔好將所有公務員都當係警隊
我可以直接答你問題 唔會學你迴避
我係聽命於我嘅supervisor 但我哋每日做嘅嘢都係處理市民申請 而唔係去攻擊市民
第二條問題更簡單 我係幫緊市民做嘢 唔係講得好聽 而係事實

點解唔信？有咩問題？
蘇斯克查係利物浦球迷添啦

做得政府工就係幫政府咁你諗法就錯哂

講咁多冠冕堂皇嘅野係無用。
你係政府嘅人就係政府嘅人。講其他野都唔可以做借口

你需要做嘅係作出選擇，明志

會否太天真

做kfc都係收市民錢聽命於kfc

你咪繼續踩繼續分化
如果你係真心既話
咁落去反對派果邊肯定收皮

我講左好多次，唔係要分化。係要佢2地作出選擇。

我地唔要兩頭蛇

做咩姐你

不如你縮返入去你老母個閪度, 唔好出嚟獻世啦

天咩真
反駁我囉

問心無愧 何需選擇
唔需要再挑撥離間

不如話返工既都係垃圾
私人市場既刻薄腦細同港共政府一樣
都係仆街 人渣 要落地獄

2016-08-05

終於有心水清

你知唔知你講緊咩

即係我打李嘉誠工，嗱！我就好撚憎佢嘅。

不過佢一出糧我就跪低叫多謝誠哥多謝誠哥！

嗱，我好撚憎佢架。

搬龍門啦

樓主萬一有咩冬瓜豆腐要消防員救，
消防員：「做又36，唔到又36，唔救樓主了。」
於是樓主最後就失救而死。

跟你老母
根本都唔撚識寫

咪即係食兩家茶禮，見風駛使利囉

點呀牆頭草

睇返正負評就知。

聰明人從來都少數。至少有10％人明白緊個情況，大部份人後知後覺

唔怪得之樓主試用期都過唔倒

眾人皆醉樓主獨醒

我唔介意你攻擊我。事實我都係為左大家

partially agree
除左黑警，某啲職系真係幫兇黎
例如幫奶媽同克警半夜出新聞稿既新聞主任職系佢地一部分都係以前有火既記者黎，為粉糧入到去滅晒聲

我唔知，但危機在前，大家要有意識。

真正嘅隊友，係時候作出選擇，選擇係企嘅隊伍

垃圾又分化。

咁無公務員又唔得既

我又唔係收錢撐民主 茶咩禮？

老實講 好少可過唔到bar 真係要廢得好緊要先做到 樓主仲話自己係聰明人

哇 咁都得

政府出手比私企高

仲有point 哩個制度太好

講左好多次，唔係分化。
你要佢地作出選擇，佢地有得選擇

咁選擇當然有代價。連果小小代價都唔肯付出，呢啲牆頭草，後患無窮

你做得私人公個心係咪係公司到?
奴隸

完全無唔得, 你試下無人返白車你出事都無人送你去醫院

我想講連入到無入到去，我的確曾經想入政府，不過係曾經。

做奴隸定做狗？

我終於明白樓主點解過唔到政府工試用期
自視過高 而且完全活喺自己世界 從來無諗過自己問題喺邊

大家睇返呢條友咩身份。話咩自己收市民錢，話咩幫市民，不過打政府工。

影帝

唔好用水啦
垃圾

點解連登會墮落至此 你唔好話我知 你做政府工 但你會想港共倒台呀 成班口裡說不身體卻很誠實

咁你又開post話自己過唔到試用期?話自己受到不公平對待?
全部都係你太想入政府而幻想出嚟?

咁你比水炮射下囉

唔做奴隸都唔做狗
狗從來都係得警犬一種
你要定義所有政府工都係狗既話你鐘意啦

又點

完全認同，身心不一致。邊個會信

我曾係好想入又如何？

香港人唔做政府工
你想大陸人做?

垃圾又分化

等睇遲d再開個post話住公屋交租都係狗

咁合作叫不合作運動？

黑警係垃圾

當權者嘅問題你唔係去搞當權者
而係去搞被佢奴役嘅人

所以話蘇格拉底死得慘
人係唔配有民主
因為100個人只要有1個on9就收得皮

負評證實一切， 樓主繼續偏激

香港人唔做政府工
政府咪搵大陸人做囉

都唔知你咩居心
收個三毛買麵包喇

係呀 你講嗰三點都係事實
我份糧係市民交嘅稅
我做嘅工作全部都同市民有關 亦係幫緊市民處理申請
我亦係打政府工
請問有咩問題?依三點有咩抵觸?點解會係影帝?

食屎啦你，想轉移視線，而家邊個三毛呀，咪你囉

佢奴役嘅人，班人自己選擇加入佢政府攞著數叫奴役？

垃圾思想，分化狗

跟本打工嘅都係垃圾

我唔理你工程，會計，空姐，定ibank
而家唔好以為唔關你事。

你而家打工實係幫緊政府，唔好係度學人攞光環。

明明唔做野就唔駛交稅，仲可以拎綜援增加政府支出，
你而家係度出賣良心，shame on you.

做人做狗自己諗！

咁係咪政府起啲樓呀 公共設施呀 乜都唔好用唔好買？

Over咗喇樓主

駁唔到？

一個正常社會都一定有公營機構

呢啲就正宗分化

知道乜嘢？
救護有唔救人？消防有唔救火？

完全封鎖 樓主分化撚自己單機啦

唔通我篤9啲親中團體灰又話你聽咩

分化撚中你都幾低質下，單機啦你

狗先做公務員！

你都on9，無人做消防個啲，困粒著火你救？

有啲野你自己諗啦。而家班政府工都唔表態，重有咩好講

唔岩聽就係分化，叫衝分化，唔衝又分化，和理非又分化，勇武又分化。不如唔好講野

睇你都係打政府工，聽唔入意見就封鎖，咪變左你自己單機

屌你老母淨係識叫人諗
你自己根本說服唔到人
自己d point 比人攻破晒就叫人自己諗

聽你個樣都係政府工，一有利益關係就叫人單機。

大事大非點信你

你啲point就真係比人攻破曬啦，屌你老母政府狗。

你果啲根本唔係論點。
係度一手打政府工，又話自己唔支持政府牆頭草

我冇做政府工
咬錯人

你重有得選擇，知道問題改善就ok。

唔好似果班又藍又黃死都話人錯，話人分化唔比人講

弱智

你同話有事唔好搵警察果班有咩分別

唔需要咁偏激

其實樓想現職公務員做d咩啊
一係話要人人選擇，係咪即係集體辭職？

開頭講左，私人市場

一味話要人選擇

樓主：
全部公務員辭職
成個政府得返班高層

然後香港市民有咩得益？
病左傷左冇醫生
火燭冇人救火
爆水喉冇人整
停電冇電用

然後私人公司全部接收
樓主就賺晒d錢

樓主/樓主屋企有幾多間私人公司？

起底，不解釋

咪玩啦，樣樣都私人市場咩
有d民生野點私人市場啊
住屋又可唔可以私人市場阿？
你反還反，但唔好咁離地啦

你明好多市民搵餐食餐？有得選擇？
講到轉晒私人公司就個個老細轉死牲
唔會壓榨市民？

都講左咁耐，明就明，唔明或者利益者點都唔會明，叫你選擇已經咁樣，係大事大非重點信得過牆頭草

爆水喉？ok 50萬
唔整？冇人幫你喎

你咁講黑警都係搵餐食啦

分化撚 咪理佢

唔需要理，我要講嘅都講曬，明嘅自然會明，唔明就算，後果自招

你用黑警代表全部人？
話你弱智怕你嬲

即係政府工又有無辜的？

我做救護係為市民服務 唔係為政府服務
請搞清楚

每一個崗位都需要有人做，警察嘅民望低同做過既野成正比，所以先叫做狗，咁其他政府工有咩壞事做過，做政府工唔代表係走狗

極右主義？

咪又係聽政府，政府叫你做咩就做咩。差在政府未叫你做其他野。遲啲呢？大是大非咪為份糧出賣隊友

政府係一個管治團體，你最好攪清楚。而家未出事唔代表之後。上面有人講過

喂， 你咁祟高， 仲唔去搞大改變出黎

葡萄?

咁一個人上街夠啦

得啦
知樓主你住私樓，水就用雨水，醫生睇私家，火燭就屙尿救火，記得選舉唔好投票啊，因為上至選舉事務處下至點票員都係公務員

又係記得有事唔好搵警察，你廢老嚟？

所有事情走向極端別引致毀滅
利申 唔係打緊政府工

樓主：非黑即白
小學生？返去飲奶啦
未出黎社會做野？

係啊，你唔見身分証咪有佢囉，不過你咁反公務員，睇怕都不屑去入境處架啦

咁都極端，咁無野可以做

即你你做入境？

連消防,救護都屌?反政府反到傻左

政府 =/= 政權=/=掌權人

掌權人用其政權控制政府

常職都唔知就唔好學人反啦

無唔無辜你決定？
香港係無罪推定
唔該你比證據證明每個部門都係有罪

樓主而家未出賣香港
唔代表將來唔會出賣香港

小學畢業未？
個部門咩罪呀？
個部門亂過馬路啊？

即係你覺得香港信唔過
麻煩你舉出外國法例支持自己論點

班人係主動加入政權，唔係比人迫。

咁點解而家唔選擇做人

鬼唔望你屋企火警，冇消防去救火，
全家死晒

樓主真係無得救
難怪連政府工都過唔到試用期
跟住惱羞成怒屌鳩人做政府工
不如用你個豬腦諗下全部政府部門癱瘓你會點

即係我覺得你係弱智。
有人話唔岩就一定係罪名嚟？
一樣野唔岩就係有罪？咁樣衰又要無罪推定？唔好學左一個字就日日掛在嘴邊

以樓主logic黎計應該大半個香港啲打工仔都支持政府/商家佬

鬼唔望你全家比人捉曬返大陸

有大事大非嘅時候呢班人可能反咬你

連登仔真係恐怖過紅衛兵顛起上黎係人都屌

岩唔岩係你決定？你話係就係？
咁你講下其它政府部門有咩唔岩？

樓主比人瘋狂負皮就話聰明係少數
跟住一直話"明就明"扮眾人皆醉
屌你比人見到反送中啲人咁低質就死得啦
連政府工試用期都過唔到既垃圾

係呀，私人工啲商家佬都一樣可以反咬你，所以個個都唔返工就最好

唔該樓主唔好出去周圍講野
破壞晒其它人辛苦建立既野

想引戰？

橙
又想分化引戰點知失敗

Over咗喇

你呢種垃圾真係番大陸算吧啦，咪阻住個地球轉

樓主最垃圾。

連登仔嘅態度:
做Tvb記者/差佬: 打呢啲工快啲辭職，因為宣傳惡法/打示威者，全部都唔是無辜

做政府: 日日處理惡法唔洗辭職，無政府邊有人做嘢，做政府都有好多好人

我諗樓主搞錯咗樣嘢
我相信好多示威者都係反主要官員
唔滿意制度
每一個地方都需要政府
我地一直反對嘅係唔公平嘅制度同唔聽民意嘅官員
最後目的唔係敵視政府搞到無政府狀態

好快所以人都返大陸

又係指人分化撚嘅分化撚

引咩戰，我講事實提醒大家。比人攻擊叫引點

完全係

佢地完全唔覺得自好矛盾

麻煩負皮呢個comment個位出嚟 講下你嘅諗法

我都曾經話過人買中資股，用淘寶有問題，但係都比人屌，樓主我明你的意思。

block 得

你搞清楚左先啦
亂打人／抺黑既工
你拎黎同服務市民既工比
你個腦係咪坐壞左

根本無問題，你咪睇下內文。

連登仔月入50k 睇唔起毅進同TVB 係消息

打政府工就無良心？屌你啦
發夢嘅時候我夢見遊我有行，摧淚彈我有食，烈士花我有送，警總我有圍
你要屌唔該你唔好一野屌哂全世界

利申打政府工

講咁多野咪又係維護緊自己利益。
你重有得選擇

唔好他朝一日出賣隊友

我當你做水務處之類是服務市民，但做政制及內地事務局之類又是點樣服務市民。俾少次建議已經大幫忙。重有其他官官相衛嘅部門。

做黑警都有好人，做tvb文匯報記者都有好人，買中資股都有好人，幫襯支持送中茶餐廳都有好人。大家都是搵食姐。

低級五毛 又製造分化

我維護自己係憑良心憑公義，仲有維護緊嘅係其他俾你屌錯嘅人
你亂屌人就好明顯想玩分化，別有用心

出賣隊友？
我真係求你他朝一日唔好害死d隊友（如果你真係隊友的話）

起底 低級五毛
Blocked

你咪block囉，咁鐘意屈尻人5毛

我講左好多次唔係分化。

而係你唔應該帶利益衝突。

你而家重有得選擇企邊條隊

早啲訓啦
一大堆野駁唔到就"明就明"

支持多d年青人做黑警，希望佢哋一面用警棍打示威者一邊支持抗爭

有咩駁唔到，好似係駁唔到我。

不過我都唔想再覆。一陣又比人屈分化，別有用心。

班兩頭蛇，到時你就睇下點

咁你咪針對返某啲部門
大包圍之後又話當你做XXX係服務市民
XXX又點樣服務市民
你咁講咪已經ban柒樓主個諗法
柒少陣啦

以你logic,係咪所有老細或者集團係親中/政府既工都唔應該做先，係既話香港無咩工可以簡炸wor

佢諗法同我無街突，似係你柒

佢地無政治權力

唔好成日活係自己個價值觀
任何一份工作都有佢既價值
你自己都享用緊 公共服務

點解你講親都係自己諗法
完全無野support
你真係無得救
明就明。唔明就算

商人冇政治權力？
誠哥有冇政治權力呀？

你話呀，係既就唔會成日比人屌官商勾結啦

其實樓主個諗法好on9
樓主講到好似一定要係老細既忠心粉絲先可以幫佢打工
明明而家只係佢俾錢人買時間/服務
一買一賣
樓主係咪做狗做得太耐？
定係想本身支持義士既公務員都屌走埋

呢個問題相當於喺警察部門做文職/sdu/無去打示威者，有份維持治安咁算唔算好人。連登仔見到佢是警察已經批鬥佢啦，重分咩部門。

我就覺得做水務之類真是打份工，唔怪得佢地。

你覺得普通政府員工大政治權力過中資／大商家
你柒少陣當幫忙啦

政府工過唔到試用期就玩分化

你就做狗。而家係比佢定選擇返正確嘅隊伍。

唔好一邊話幫政府打工，一邊又話唔支持政府。
成件事有衝突

有d部門只關民生事都比樓主屌埋

咁水務署係咪政府部門啊
警隊。入境。消防。水務。水渠唔叫分部門

咁講所有政府部門都係打份工。

有邊份唔係為出糧？？

睇唔到有咩衝突
你幫私人公司打工
但又加入同行業既公會向老細們爭取權益
同樣道理黎喎

咁你停用晒所有政府服務先
咪係度死雞撐飯蓋

樓主好波
一睇就知咩居心

算啦。講咩都比人屈分化。又話咩別有用心。唔駛講啦。

政府工過唔到試用期就玩分化

你覺得係咪係囉

外國拎個高嘅數香港拎個低嘅比有乜為，香港intern計返年薪600K up都有，關咩事

咁你不如答下係咪所有親政府集團既工都唔做得先喇，一邊幫親政府既集團打工，一邊又唔支持政府，成件事有衝突

樓主開公司請晒香港人咪得

如果反對政府會比人炒。你估班友會點？

會反你定政府

呢句你可以對住塊鏡講

政府工過唔到試用期就玩分化

其實消防醫護又得罪左你d咩？

你無答問題wor,同樣私人工唔支持政府會比人炒，會反你定政府？咪一樣，唔好回避問題啦

如果如果如果
不如你停用晒所有政府服務先出黎吠
如果停晒你所有服務
你咪又係死狗咁求政府

利申非撐樓主
但成日講私人工乜乜柒柒嗰d真係好撚on79
我打私人工，就算返中資，撐示威者比老細點咗相我可以轉做外資行
政府撚呢？比老細點咗你相做鳩你你會點？轉得去邊？
結果咪就係要明哲保身囉
而家你聲大大係因為政府未做野搞你地咋
謝主隆恩啦快撚d

如果做醫療嘢頭幾年可以唔跟政府我相信公立冇人做添
我期望大家都辭職等樓主連吊下鹽水都要自己手動拮infusion pump

樓主考唔到政府工？

55

做政府工根本無資格屌政府
全部都係政府既鷹犬奴才走狗

你都幾天真
你估影響到份工
幾多人真係會因為反送中而轉工
你停用所有政府服務先啦
如果唔係你咪又係要謝主隆恩

你同有事唔好搵警察班廢老一樣思想，無得救

無錯
所有用政府服務既人都無資格屌政府
全部都係得把口

你同全部女人都係雞啲on9仔一樣思想
無得救

樓主：而家講乜都俾人話分化

咁你真係分化緊，以為講句野打底就過到骨?

我轉過n份工，人工每次跳30% up
你講到轉工好難咁？
會唔會係因為你未試過？

咁你咪養家賊囉

你講你有咩用
有人N層樓跌落黎都唔死啦
你唔試下
依家講緊大部份人啊

樓主駁唔到既野
全部用啲小學雞鬧交模式帶過

考果時係精英，入到去就變垃圾

你呢啲咪又要做雞又要攞貞節牌坊囉

分化撚出沒

拎住政府resources開飯，都可以反對政府施政，咁先係君子同而不和啊。做人唔好咁低質啦

又要做雞又要攞貞節牌坊

你呢啲咪做雞唔成鬧人做雞囉
柒撚到呢

好過你做雞又咩又柒啦

我係公司員工一定係幫公司㗎咩

希望樓主71 唔好走咁前,一陣後面既人比你害都唔知咩事
真心請你在人群行完静静地離開就可以
有時少一個唔少

一定係幫公司做野。唔通幫對家做野？

你咪正宗分化撚囉

最撚憎做海關果啲

可以係冗員嚟㗎喎
冗員對公司百害而無一利

Logic fail,依家係講唔應該幫親政府既人打工,轉唔轉工係取決於人既態度而唔係工本身
重有我相信私人工比人點相既後果會大過政府，政府大不了咪唔升，你係私人工比人點相可能工都搵唔到要轉行

點解呢D廢post咁多人理

呢D學術討論post就無人理? 唔好比「某類人」帶去無聊內耗既方向

咩野叫某類人

政府工過唔到試用期就玩分化
做唔成政府工之後玩分化既垃圾

算數啦你，好彩我做唔到。如果唔係好似係咁又要做雞又要攞貞節牌坊

認同
做緊都要quit

選擇好自己嘅隊伍，明志

Freshgrad 記得
In完有offer都要reject
唔係就會regret

你可能唔係五毛，但呢個post討論既方向只係係度批鬥老生常談既「港豬」既現象，而無去分析現象背後既成因同有咩解決既方向
將仇恨拉去批判公務員 對整個運動 無咩幫助
感性發洩完，不如入理性討論下點改變群眾

我認同你嘅建議。

但我只係
提供左解決之道就係要呢班打政府工嘅人重新選擇

以免日後兩頭蛇，牆頭草佔據我地。

學術地講，其實如果按英國體制做嘅話

公務員嘅角色只不過係用合理合法嘅方式協助當屆政治任命官員制訂、執行政策

公務員只對政策負有執行同解釋細節嘅責任；一方面無責任支持或者遊說市民支持政策，另一方面亦不會公開反對政策。

呢種體制下你無理由話公務員一定要撐政府

咁至於香港現行體制係點我就唔知喇

姐係到時火警 自救
車禍 自救
你就黎死 自救
整身份證 自己整

政府工既人都係幫番香港人做野姐
甘黑警林鄭建制個d共產就真係垃圾啦

你信？幾時中立過？

人民自發，無野解決唔到

普通人係邊度搵份5萬月薪ge intern...職位是兒子嗎?

豬隊友咪你呢種
好地地搞分化
明明好多政府員工都上街/支援
突然要比個政府工都做唔掂既垃圾屌
努力爭取民意既真係多得你呢啲傻閪唔少

樓主一眛死雞撐飯蓋

納稅人

300K要交稅架大佬交完稅就算係學生status 都可能得返200K唔好唔記得外國貴過香港仲要無得痴老豆老母住

你就真係分化啦

我都係度為大家努力緊

你重相信？

向錯既方向努力不如摺埋啦
我分化你一個垃圾
好過你分化晒全部公務員

樓主考左幾多份政府工都冇OFFER呀

你咪錯囉。如果你要人認同，就好好重新選擇你嘅工作

你講啲野真係好垃圾
駁唔到就"你咪錯囉""明就明"
多負評就話聰明係少數
嘔心到

你果然人如其名，同你講都曬氣

樓主過試用期
不過太垃圾比人玩走左
完全體現"溝唔到女就話全部女人都係雞"既思想

其實係咁驚比人話你做政府工，點解唔轉

邊個驚
分化撚收皮啦

佢簡直係全世界最醒果個啦
你重回佢.....

算啦你，政府走狗

算啦你，政府棄子
你搞清楚你搞分化有咩好處
加全部政府部門癱瘓有咩後果先啦

有你啲咁嘅走狗，社會真係無希望

咩都駁唔到
淨係轉移視線。廢up。激漲法

冷靜d喇師兄

你通識一撚定5星星

cls, 唔爭入去做政府工，盞俾親建制攞晒d位同資源，到時想拖想反抗都無人喺入面幫到手，唔贊成尼種諗法。
唧係好似行過建制街站派傳單，你唔like唔拎，其實係幫緊佢地善用資源，精準投放有限的資源喺目標上。

政府冇哂香港人
大陸可以順理成章引入人才
樓主目標達成

Good analysis

你個世界你咪得白色同黑色

得支持或者反對？

想知你點解釋消防員點樣選擇私人市場化

刑事案件起控權同法院法官又點私人市場

商家佬隨時話撐政府
咁幫商家打工既就係撐佢地

一個工種同全部工種去比較

咁政府請既掃街又係十惡不赦 撐政府既牆頭草咩

根本政府入面好多工種同政治鬥爭扯唔上關係 但都燒埋佢地一份 除左離間呢班人和反政府既關係外 重有d咩益處？

上面有巴打講左 做醫生要先做公立先有得轉出黎做私人
咁係咪有得揀先？

同樣消防救護呢類民生野又點樣脫離政府？
救護充其量有St.John呢類組織頂到
咁消防呢？ 民間救火隊呀？
爆渠呢？ 邊個私人公司搞？
刑事起訴 法院法官呢？ 要唔要民間判官黎脫離政府做？

樓主成日話有得揀企邊 有得揀私人市場取代政府工 我想知以上既你點揀？
淨係不切實際叫人唔好做 但呢類民主問題每日發生咁有咩建議唔靠政府解決？
呢班人就咁比你地既邏輯冠上黑名

成班都係貪錢走狗
呢個世界冇話冇左邊個唔得
冇左個政府世界都係繼續轉
更何況長遠目標成立新政府
見到呢班人多多籍囗真係覺得烈士枉死

呢位巴打好正義，欣賞

其實樓主喺咪擾緊敵 想少啲人同自己爭
不過jre照計9月先可以apply 咁早開始擾敵

貴過香港？我覺得有啲野香港更加貴

中二病上腦
無晒公務員你連生活都搞唔掂學人成立新政府

都係出糧打工

一向做政府工都冇咩歸屬感

ibank，入到去就知其實咪又係普通人返，唔通有異能咩

HA唔係公務員。
btw, 公共服務始終係要有人做

我打工係求個有立場嘅老細 定係對員工好嘅老細
返工求咩啊 屌你扮訓嘅人唔會醒仲要玩低級分化

除左高級公務員可能要做決策，中低層都係做d濕鳩野
所以可以講大部分公務員都係濕鳩

食敵之糧呀

入去鳩hea ，減慢政府效率，又食又拎

返工唔求財的話咁應該求咩 搵到個有骨氣嘅老細係唔係你幫佢做義工嘅理由？

樓主已深潛

最好笑係個d狂屌政府又做政府工班人